個個都抵制吉野家，我決定

忍唔住sor，惹味

冇人理我既

冇人理我哭哭

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

鍾意咪食囉，冇人阻你

你當Lihkg係instagram， 要打卡返支book啦